當女朋友公主咁養,係咪多數都會留住女朋女芳心白頭到老

如果真係好愛自己女友
自己又有d錢

如果當當女朋友公主咁養
乜都就哂佢
比佢罵唔駁一句咀
包哂佢洗費
有樓都唔洗佢供一個仙
仲自己做埋家庭主夫

係咪多數都會留住女朋女芳心必勝武器
戴帽機會接近零?
結婚到白頭到老

求各位巴打或已婚人士教路

死撚硬

當睡公主咁養會好啲

佢一定唔會離開你

男人唔壞女人唔愛
當佢公主事事忍讓佢只會變本加勵
初初閪你面，之後鬧你，打你，打你都唔過引就會拎架生打你，到有一日佢都覺得唔爽，拎菜刀你就係咁先

冇絕對㗎喎

相反亦見過
唔太理老婆
對佢唔好
個老婆一樣無走過

我覺得命水整定多

有無聽過斯德哥爾摩症候群
女人鍾意對佢好既綁匪
屌鳩救佢個差佬
就係咁on9

人夾人

會寵撚壞

到時你就知慘

利申 過來人

結果會比頂綠帽你戴
利申: 過來人

你媽就是這樣對你好。你會怎樣對她

法唔法國留住另一半唔係靠對佢好 而忯靠自己條件好

你不如去做狗

就有得你戴

唔係點
適當時候冷淡?

老婆純品d 就應該對佢好
老婆霸道d 就對適當既時候對佢冷淡?

屌鳩差佬正常呀
不過正常兩邊都要屌

一啖砂糖一啖屎
要保持神秘感
要若即若離

照你個種做法係千依百順，九成九拜鳩拜

孝順佢，對返佢好

不過仍然要對屋企人保持距離，留有戒心，因為呢個世界冇人信得過

有個回覆好中
真愛不計較

如果一方係真愛，一方唔係咁鐘意對方，唔太愛果方會想盡辨法揾真心愛佢果方笨柒

係衰格嘅，養落去都係繼續衰格

平衡 尊重 坦誠 係最重要
當公主養唔得 除非你m底⋯

衰格嘅，養落去都係只會更衰格
除非嫁左鬼佬，或者 脾氣暴躁有錢人

啲臭閪 你唔賤佢唔愛
女人就係低賤 當佢母狗咁先會對你死心塌地

尊重 坦誠 應該好多情侶做到
平衡可能未必
男4女1

咁講好影響我呢d未拍過拖既

一個男人肯做家務，係可以令女人終身幸福，結婚到最尾都係要面對生活現實問題，就算一個男人幾愛你，但返屋企唔肯做家務當自己係大爺，對婚姻幾咁有幻想都會幻滅。當然你有錢到請一隊工人就另計。

你唔虐待個女人 = 一定帽
定律黎

緊係平衡大家都做，今次我下次你最好
特別係大家一齊夾錢供樓更加應該大家都做
男4女1都好

但反而身邊d朋友
本身男方有樓供緊
老婆一個仙唔洗幫手供，反而男既做哂家務
可能自己樓會特別愛錫

對女朋友唔好 唔係應該仲易分開咩

平衡啦
你虐我時我虐你
今次你虐我下次我虐你
仲易維繫到關係

未到八十歲都唔好比飽飯佢食

唔係

臭西不了

唔會，好先會

On9?

冇用 大部份女人都係雞黎
利申 過來人

你打佢一身，再賣佢落火坑做雞，佢記住你一世

樓主天真過天真嬌

你加油
我相信你得架

但我更相信佢只會覺得你係一個廢柴
然後派帽

你當佢公主咁

D 女人就會係出面搵個當佢賤貨咁屌既男人

困個男人愈粗暴佢愈愛

唔一定 好睇條女心態係點

重點係要一啖砂糖，幾十啖屎咁迫佢食，要令佢知道只可以服從，之後先小恩小惠，咁先可以做到

樓主做慣奴隸
完。

斯德哥爾摩症候群男女都會有
一樣on9

綠帽係跟個人 唔關你對佢好唔好
但唔係講個女人鍾意派帽
係你個人就係要戴帽
第2條仔對佢一樣但會同人結婚

這是一種慢性自殺

會厭你悶

因為通常要靠對條女好而留住佢既，都係啲冇吸引力既毒撚，除左對人好就乜撚優點都冇

結論毒撚唔好諗咁多啦，對唔對人好根本唔係你揀，你以為自己係好男人，只係因為你冇其他優點

我淨係識唔好對女咁好,原來要虐待TIM

所以
男人對女人正確態度係打
女人對男人正確態度就係撚狗

人不壞不愛,男女皆是

如果佢唔識感謝，唔感動，唔care
只會比佢食住你，要求更多，老撚鳳咁
直到某一日你頂唔順

自己諗啦

女人要打先聽話

女人未到八十歲都唔好俾飽飯佢食.jpg

無女的連登仔講點留住條女

比埋錢貼仔

唔好理佢，最理想梗係互相錫對方同尊重啦

咁男人嘅終身幸福呢?

認真答你
對佢好就一定要
但同時自己都要有底線
兩邊平衡個話事權
佢都會尊重你咁就ok
感情要互相配合同遷就
一面倒既感情冇好結果

廢柴

我對上一個女朋友就係咁養
最後佢會覺得你做到100分
點解做唔到110分 做到110分
點解做唔到120分
最後都係離開
送個Chanel 手袋俾佢
都唔夠個傳說對決高積分嘅男仔鬥

咪癲，個腦生人地哋到，要變心一樣會變

錯曬啦

有錢女先係

學野

你條女可能覺得個男仔專心拼鬥傳說對決拎高分,好有事業心好有魅力

的確加分過送Chanel 手袋

會增加戴綠帽既機率

正解，付出唔係問題，最緊要對方係識感恩，如果態度照舊閪，早日分手啦。

事實真係咁
你對佢幾好, 都未必可以令佢真係愛你
就算佢唔愛你, 佢一樣可以俾你照顧, 同你上床, 同你結婚
不過當一個女人真係愛上一個男人, 就唔駛對方對佢,
相反去做雞養返個男人都仲得
所以好多人話母愛好偉大, 其實係女人嘅真愛好偉大,
好多老公一生都得唔到老婆嘅真愛

我覺得睇個女仔係咩格
本身好女仔識感恩識欣賞你 唔會所有野都當理所當然 咁你縱佢 佢會識珍惜

有啲騎牛搵馬嘅你點對佢好 佢都有機會帽事嘅 最後仲要怪你對佢未夠好